一人一個你聽過的學校綽號同由來

我先
寶馬山五嶽
五間學校都唔到字頭 當年成日開片

Up

我網名就係當年中學嘅綽號
原因唔需要多講啦

大仆街

利東三虎？
當時好出名喎

拔萃

講多小小

豐年路名校

你講邊間？

自己Google

師兄 你係咪三虎之一啊傑

潮洲會館中學

因為好似成日打交，要call白車

所以變咗潮洲武館

拳王學校，仲要係警察同我講，嗰陣時禮賓府好似開放，我同班friend幾個人諗住入去玩吓，點知原來嗰陣後面一直跟着個便衣警察，一入到去就比佢哋叫咗入去陰暗位，話要搜我哋身同埋記低身分證，仲比我盤問左兩句，問我地讀邊間，跟住我哋一講出嚟，佢就話我地拳王學校嚟㗎喎，我同班friend都打咗個突，因為我哋完全冇聽過呢一樣野，我懷疑係個警察戇鳩聽錯學校名，因為我哋學校根本就唔係啲咩拳王學校

元商做過咩勁野

呢個好出名我都聽過

豐年路得佢一間學校

咁你嗰間係邊間？

瑪利諾？

聖若瑟書院

師兄有冇做過咩勁爆的事？

我懷疑佢以為聖若瑟書院同聖若瑟英文中學係同一間